有無人一到夜晚就好頹

一到夜晚就會無原因而頹，可以點搞

我會 聽聽下歌會喊埋出黎不過一時會有原因

我都一樣，好想搵人傾訴但又唔知傾乜好

咩都傾下咁會唔會好啲

有時候係個gp到傾計冇人覆/插唔到話題會更加頹

你都可以係到講架一定會有人聽

而家就係亂諗嘢但又唔知諗d乜，搞到瞓唔到

我依家都係亂諗緊好負面
聽住純音樂個啲會唔會好啲
但係你自己亂諗緊一定知亂諗啲咩喎

而家聽緊純音樂冷靜下

我依家睇劇都睇到喊出黎好似有病咁

可能大家都要去睇心理醫生
Btw 瞓先

真係要加油

唔好比自己夜訓會好啲
前排早睡早起個人又無乜野
但岩岩頹又搞到變左夜訓
都唔知係夜訓搞到頹定係頹所以搞到夜訓了

唉 我明 無啦啦又唔知頹乜
想同人講都無野好講咁 下次都係早啲瞓

same 表白衰左之後仲有keep住同對方傾計 但其實好辛苦 訓教前諗起佢 一起身都諗起佢

yeah yeah so good

宜家就係咁
係度亂咁諗嘢
負面情緒出曬黎

一熄燈就好似鬼上身咁
喊到仆街

負到仆街

我都係咁
不停係到喊

大家抱埋一齊喊

除咗今晚

我同你一樣
直到遇上了酒精

利申 岩岩先飲完

屌 晚晚又頹又失眠